[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1215)

齊齊win錢 唔好JUMP喇

𨳒你老母 慢

慢

咁撚慢學人搶 𨳒你老母西

Fast

咁神速都慢

負鳩你評 咁撚慢

1 接納

8868 入球大細 星期三 25
水戶蜀葵(主) 對 FC愛媛(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.05

$ 1,000.00 $ 1,000.00
2 接納

8869 入球大細 星期三 26
山形山神(主) 對 FC岐阜(客)
入球大細
大[2.5]@2.07

$ 1,000.00 $ 1,000.00
3 接納

8870 入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期三 25
水戶蜀葵(主) 對 FC愛媛(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.05
星期三 26
山形山神(主) 對 FC岐阜(客)
入球大細
大[2.5]@2.07

$ 1,000.00 $ 1,000.00

F5咗成10次先見到有

今晚有西穴

正評 今日必定正數 負評今日就..........

好似講緊咸野咁

樓下贏大錢

slow

咁快

又同路 美巴準備要針了呢注

日清係咪山口大

負評就樓主輸爆數加老母閪俾人𨳒爆

22 23場 主客 客主

保羅如果同美斯對就好睇

要記住那關於山口的教訓

即係咩?

有無人覺得我估星座好準

跟

都係估錯

今日唔買 你吹得我脈咩

我準備買了

無可能

已gun

咁都叫準

獅子座通常鍾意割包皮

我都冇割包皮你都估我獅子

痴撚線 獅子座割包皮都知 咁處女座鐘意咩

屯門陳奕迅

處女座 老豆老母通常聖誕節扑野

好唔開心 d po無人回

買咗三神w

真係錯 多謝月巴派錢

你派我wo

太低賠率唔買今次唔同路應該冇事嘅

咁樣公平咩

我又準備過關了

月巴不嬲出1q題收錢

爛牙仔心水：三神半客，岐阜半客

又收錢

松本主勝x德島主勝x山口大波波 好似幾好

今晚帶我贏錢就派比你

派我了

大雨到仆行街 食完飯想我游水走？

智蛇買咗咩

拿蛇有無horse water

唔洗 施恩莫望報 我最近出太密降左命中 都係派錢波先出

波小注，馬未度 馬你有冇心水

認住我個名

Skip

日皇杯大家唔好重注 會死人

好彩見到呢句 差d allin左

今晚啲馬唔識揀

牙蛇

球po唯一絲打

月蛇
你今晚買咩，我跟你，波我呢排好燈

徐雨石

我要偷偷地出 今晚有緣見

LM

Lm

1600蚊
想靠馬仔上3600
有無教學 今朝唔記得買球

如果想睇返D賽事精華 有無巴打知可以去邊個睇

all in 騎師王偉達

今晚

$260 首期計劃

我唔係獅子座

2場 買p派錢
7揀3，唔賭呢場就笨7

不死鳥果埸果浸飛咩事

原來2場係6揀2
唔玩了

毒水都要

轉埋盤

要

哥連D主力唔係到

哥連唔係走左fagner咋咩

上次中場同後衛各一個 今次再走多個中場

原來係咁

德島山雅不死雀大波

外圍易勝....金澤讓半球.....

gun

金澤必勝

金澤上次慘敗 今次讓人？

仲落緊....

日皇盃馬會開得一場盤
而呢場就係最鬼個場
避啦

初盤平手2倍高水 依家落到讓平半仲要繼續落 完全唔識睇 呢場一係避一係跟大飛

金澤今季好撚廢 買對家

陣間睇陣

柏拉拿都好撚廢,但贏左富明尼斯

如果要揀，要邊3關好？

我了

可能有交易姐 富明無贏過呢隊野 情況完全唔同

紐約紅牛 紐約城 大波波 有冇同好

食女緊係要大波

雷法大波？

日清出左真飛了 有無人想跟

全部都大

跟！

lm

大佢老味

美巴fs巴都同路

訓醒發現你係肥仔

烏冬呢隊垃圾屎唔知盃賽識唔識入波呢

都唔同場

金澤果場要買就買客

咩事 做咩抵毀小妹

咁佢係話佢兩場都分別同兩條友同路
咁樣有冇好理解啲

識波

同美巴 fs巴都同路
呢句打得柒左

唔同意思。。

牙牙

我認我柒左 睇返句野都知會理解錯

睇好呢場

你馬仔買4x6 咁得意

橫bin gifu 黑社會 3x4了

買柒左 記錯以為4x6有穿雲箭
應該買4x11

我一陣都想買4x11 連贏位置q

我等馬會阿叔即場d三重彩

有冇咁多大波波

不死鳥細

又要講句 一蚊不買必死鳥

上場不死鳥絕殺第三球助我起機,今場心靈投注1億

不死鳥點買呀，上幾星期中左幾次伏

日波 輸身家

對家

完場斬手指

斬哂了

日巴買咩呀

馬？定波

今場日假唔中腳指都斬埋佢

波
唔玩馬

明白

一於串埋兩場
in 美巴we trust
in fs巴we trust

玩完日假睇黎上ifc條隊會好長，我都係依家去排定先

上面有寫我買咩
買唔買半大 牙gay

想睇8號風球，冇馬跑。馬會實賺小好多

大分三神有無同路

T6 人咩咩咩 win

不了

咁都唔中我唔叫日清

準備定改名先 改咩好

日假（針）

日清（破產）

天皇盃唔叫日假掛

最假

仲假過日假既盃

Fs巴出咩 唔記得左

FC wanBIN big ball

順口見到講下，無心jer 日清

入咗5k 買波馬

叫 餐搵餐食餐餐清

我知 我係講得柒既 令人誤會都冇辦法

就叫日假(被破產)

有冇心水參考 暫時想要三場大波

日清清爐有

西乙可以試下半大全大

6點未

覺得山神gifu會大波到？

要曬

感覺上ok
無度

有冇勇者敢買垃圾鳥-1

竟然係感覺流

Hi

屌你老母

度乜輸乜
再加第2個日清同我同路
針到

新嚟幾個馬會姐姐好靚

屌那星，掃把星！

多D去探佢

中學g黎

邊間馬會

三神要大波定半大好

幾個都靚

山口雷法嗰場睇路...
馬會放山口係主隊.
外面係山口放客隊.
馬會次次呢啲波都有鬼.

買咩好殺巴

殺仔好耐冇見

金澤聯係咪贏撚緊

殺巴成日同美巴對

睇緊....
未睇岩.
無就晏啲買馬.
有就5點幾見

得番1100 唔識買了

買馬啦

2.4.6買晒潘狗w 3x1 有無肉食

得300買唔到呀
牙清

P 收息

HI

各有各心水..
賭無必勝

p買m記都買唔到

暫時想美巴*f巴 2串1 大 500蚊

睇買幾大

得返600

成日唔上水

殺神仲會唔會玩tg

無谷呀. 有無谷比我入去做CD ROM.

我直屌2x1

祝羊

巫蛇出咗馬水

小試牛刀

岡山
松本
山口

半大全大

你開青爐我第一個撐你

我有. 但我自己DEL左.
搵唔返條LINK

Cfu出垃圾鳥對家

[url][/url]

亂9咁督

町田妹fg

有無100%

日皇盃全中立場？

不死雞半大全大

京都不死鳥今朝早睇2.2 依家升到3係咩事

亂督都800

sick ball

同路

不死鳥嗰場點屌

主
爆冷場合

呢條飛係我個朋友 話我知係邊度cop返出嚟 等我起佢底

好似連登

1:2 1:3 2:3

跪求個post 因為我係 Instagram 見到個fd po出嚟

呢張飛都唔知邊個偷邊個

馬post 你搵番咁上下日子賽馬日

唔該刺客蛇

金澤會入先

我夠可以放係我Ig

長毛巴咪貼完呢張飛失左蹤

我個fd咁啱有個毛字

感覺投注

似偷圖多

金澤咁鬼有冇人要

好耐無出水

高士路 日本天皇盃 心水

山形山神 半大全大

德島半主是食撚滑滑

心0投注不死鳥一億

Agree

不死鳥-1 有冇人挑戰

唔識買
鳩篤兩場大波有冇推介

大分先係主場???
馬會亂黎

22 23

支持小澤瑪利亞

好似係叫長毛 5月23號跑架

水戶半主全主

個日個個都post呢張圖啦 咪玩 長毛有post fb又有人post

有無人不死鳥

綠雞今場認真陣

手足 ifc等 日波輸身家

又係日本波 應該又一堆IFC

發夢見到水戶半主半大

正氣日本仔 開波

my name is finger cutter

只求大波

希望唔好再燈

山神半大全大

買唔切既手足唔洗揼春

100% -1

馬會唔開既盤秒goal

狗會冇開嘅都秒goal咗

鳥棲
千葉
柏雷
水手

山形 1️⃣第一球 2️⃣晉級
岡山 1️⃣第一球
金澤 1️⃣第一球 2️⃣盤
三神 1️⃣第一球 2️⃣晉級
德島 1️⃣2/2.5大

水手

有隊客隊0:1,邊隊

有無秒goal睇

半大又收皮

馬會好撚狗

大波針

原來日職今日都有踢天皇盃

德島1-0

德島~

德島同樣快樂1-0

精撰細選 輸死人

狗會有冇咁勁

半大已死

不死鳥入波先

三神未開波??

三神呢？

三箭好正氣

有冇link睇波

廣島三箭呢場狗會唔開真識玩

新手岩岩上路
日職快到打NBA咁

水手半大

三神場波都冇埋？

三神未開

天皇杯日丙都有 似乎我都可以落場踢

烏冬呢

三神中兩次柱

松本 封盤 封分幾鐘 咩料

咁多隊垃圾得 閪花 前鋒味入波
千葉比人入埋

FC橫檳1-0

水手世界杯笑話

全部壞晒？

大波已死

橫濱

水手有世界杯踢？

閪鑽

水手比人杯 水手果種廢

世界級 自動選字

水手11分鐘比人cup 21 係咩玩法

365無水戶 jump

水手果種廢 正垃圾

半大全大

松本封極都冇波入

屌你老母 狗會開個啲唔撚識入波？

屌 好彩少少就叫糊啦

260->99萬張飛係長毛巴打貼先 話自己都做左一次事後撚

跟住我機緣巧合之下 係某一個fb 馬page 到搵到個版主出晒水
有人跟3x7 又係99萬 又同編號
我就貼返上黎問係咪偷圖
至於上面話ig 果個朋友仔 應該都係偷圖

松本 開波10分鐘 封左4次 每次逢一分鐘以上 咩料呀

開得就唔會入波 會nba 果啲唔會開

真係長毛巴中？

cls 15分鐘都冇波入 針得

松本1：0

踢日丙比人反杯

山口開左波未

FAKE

炸

狗會真係世界級仆街 大部份入波嘅都冇開

係咪得我憎水手呢隊波
點解湘南比馬無份踢 我愛隊

1.65買大波

一陣大到你係味食屎

fake 完熊仔入

三神同FC橫濱入波未

京都不死鳥
山口雷法

三神開波未

松本響幾多次呀要

壞q晒

三神大波，水戶德島

sc追和未呀

靜到

強陣通常都

ching 買三場有兩場唔見左

點解BET365唔見大分 同 烏冬果兩場波

三神未開波

696同水手差不多，我唔會買盤

三神細波gel一gel先啦

屌 水手對家紅

橫Bin同德島咩環境

靜撚到 入未呀你老母

水手對家紅

如果晉到 水手又要害人不淺

唔係話中柱咩

假波風雲

狗會啲盤洗唔洗咁靜

前鋒對家

未完場架

係咪踢緊

係咪睇錯山神

東京緣菌 甲府 沙岩 水手 都已經半大喇屌

前鋒696

精選日本球

半細黨崛起

水手全大了

水手2-2

屌 水手2:2仆街

甲府半大

你睇翻上面

我個野壞左啊

狗會

閪水呢隊波

仆街狗會

好撚憎水手阿 咪撚晉到阿屌

針了

落大雨全部腰斬啦

連696 都半大埋

明明都無水手 大家反而留意水手多過其他

thank you 辣椒巴

都話偷圖

水手仆街隊 得我憎

日假中晒風

狗會精選 8x1 半細真係easy cashed

水戶入未

有無果條友fb可能長毛黎 怕自爆

支持反杯

天皇盃唔入波 明治係棺材都彈返起身

壞撚左？

反cup

你睇返當日之前長毛巴貼嘅真飛
編號唔連貫

岡山大地震 町田妹中出綠雞大件事

G chi 彈起身殺撚晒唔入波既仆街

全部同我nba

大波jump

山口係咪踢緊

長毛咁做整衰自己個名

開左波？

不死鳥準備goal

大波已針 狗會精選 世界級

大波=馬會cashed

8場好似冇開過波咁

岡山rip

山口個埸未開波? 咁撚靜既

馬會easy cashed

唔屌波了 同矮妹食野 all 手足

連外圍都冇即場

山口 0:0

不死鳥 金澤是但一邊入先啦

馬會又羊

G chi月巴 以正評

水户都無

針

屌 無轉ac 做左奸奸

Cashed

三神未開波?
我見球探盤無轉過

可能想威

召喚山口組

山口上網又冇直播
閉門作賽呃9我錢

唔入波不如唔好踢

馬會死全家 揀d唔入波既波出黎

到底識唔撚識踢波 我搵陳奕迅踢都入到波啦

狗會又贏

世杯就開了
大家準備左幾多？✋

山口場波咩事？假波呃錢？

美斯巴克星freestyle 又黎了..

甘今晚跟邊個搵食好

閉門造波 狗會又贏

big ball已死

7點先開波?

1萬3隻 2萬2隻 3 萬1隻 4萬4隻 5 6 萬各2
你叫緊幾多飛

松。，，， 大。。。。

狗會好撚醒

仆街全部係度野餐呀

時差

玩撚袁

搞咩無資料
班球員食雪糕？

日本時間7點=香港6點

大分個場搞咩

扑暈自己算

壞左？

半細全cash

全部半細 認真咩

屌...可以俾D常識嗎???

日本一向快香港一小時....凸.....凸...

山神
三神
烏冬

小相公？

山形山神 肯定 半細全細

0角0球完場
有冇踢過冇人知

球探又睇唔到 直播又搵唔到 狗會話0:0 0角都得啦

去左北韓踼

金仔GOAL

金澤0：1

金蟬1:0

金

金仔好波GOAL

俾D信念..口唔好

水戶1:0

沖啊 入球大

唔似踢緊 上官網睇全部數據 0 其他場次都有數據郁緊

水戶1-0

山神我Dllm

山口雷法果埸點架

黎啦。黎啦唔好停係咁響！

其實可能已經開咗大波

入球細100%

山神goalll

山神goal！

一入就一齊入 咁齊心

Goall山神

場場都有即場盤開緊 得山口冇
馬會玩曬啦

水戶半主頂住

日本都有閉門乜都唔知呢啲咁on9既野？

愛媛反杯

買fg仲好
開既場都正氣

我揀果3場唔糕 逼害

希望可以好似北韓咁完埸發覺原來有踢有波入

有無日本巴打幫手過去山口組睇睇

度馬算

外圍冇左三神場波

水 戶半主全主
熊本熊+1
全部頂住

俾狗買

閪鑽半場都有波入 黑社會做緊咩

前鋒半大

愛媛 町田 山口

有冇得退錢

大3
松平

半和cashed

國際友誼賽 日本天皇盃

全部日本仔同我入波

三神
烏冬

京都打假

金仔平手盤高水比人買到讓平半低水

有幾多個射門

垃圾波

奸奸

dllm 日本仔

山形山神 一定開半細

水戶one more

日本波又針十蚊 真係求其買左就算

留名跑馬

可能大莊計緊飛數,度緊點踢先輸最少

全部行雷腰斬啦

不死鳥一定唔會死嫁

買左6串22之後身體健康左 人緣好左 打丁d精都多左

其實三神係咪遲開波

明明水戶應該半主半大🤔

大分三神屌你老母

烏冬快手 唔係大分開波都無用

山神場波笑左 消失左咁

官網話踢緊

天皇盃半細cashed

愛媛交係唔係比水户禁屌緊

松本

1.65 一粒都冇

山神橫濱山口大 ALL JUMP

山神 半場 1:0 已定
唔會再入波

係咪閉門作賽無訊號?

可能依家3:3

8x1半細有幾倍

萬幾人入場

水上人咁大力 禁住媛交妹屌也應該

同問

唔玩喇俾返d錢我

無訊號 入波都唔知

咁到底做緊乜撚野 BET365無 球探又長期顯示封盤

FC橫濱 入多兩粒🦍

有無4串11wp推薦

水戶入多球啦

松本入未 炸完無料到

受徒弟一拜

幾比幾任佢up喇

真係唔知 官網都係出入場人數同比分 連時間都冇

goal

山雅goal

蟲本1:0

烏冬半大先la

官網果個唔係"入場可能数：15,115人"咩
即係講緊個埸幾大? 無理由呢D濕鳩波都有萬幾人

援交妹反抗下好嗎?

水戶🤮🤮

買大就0：0緊
買受讓全部輸緊

唔係賣幾多飛？ 日乙前列對戰有10000人唔奇掛

[乙7]FC橫濱(中) 1 - 0 讚岐卡馬達馬尼[乙22]

[乙20]京都不死鳥 0 - 1 金澤薩維根[乙18]

岩啦 下半場一齊反杯

山神入多球

全部串晒半細有無十倍

利申 唔識日文 靠估

山形

唉 日假真係名不虛存

有閪 半細得1.2幾3幾

全撚部半主？

大分三神果場做乜鳩

9倍

買左三神半大 好似比人搶左五十蚊咁

綠雞
烏冬
三神
買咗3x4大波
取消關注直接針

講真俾我睇下點入唔到波都好 咩都唔知

完咗 馬會cashed

咁多場淨係得三神 一球都冇 究竟係咪踢緊

頂盡5倍

買左8串255之後身體健康左 人緣好左 打丁d精都多左
所以我決定依兩條飛試彈中一條既派依個post最後留言既十個人100

岩岩睇左 有九倍

收錢🚬

全部半細。馬會好勁

馬會精選

半場 0:0？

師父 派左徒弟先

九倍 賭仔發達了

個野壞左

強烈要求 回水

點解馬會可以咁撚勁

徒弟今朝有事前師父

山口果場半大得2.57 以為佢開到
應該冇人會買8場半細

想問. 三神係開左波未? LIVESCORE 寫未.....

Cls公司

好彩淨係買左40蚊

山口果場上半仲未完 咩事

下次再有可以試下

分分鐘無踢過

三神仲係45+ 有希望了

踢到今晚

8場半細

中7關派你

下次開番8場半大你嘆

最記得又係早幾年閉門作賽
唔記得北韓對咩
一直都係0：0諗住佢好叻仔啦
突然去到80分鐘變左輸4：0
所有比分網都係咁
好似直接俾人搶錢咁

山口組同馬會夾埋搶尻賭仔錢

死心啦

屌佢班日本仔 係中場食緊盤菜都唔講聲

我都想知

係就好

痴撚線 中埸0:0

大分三神個場 半場 0:0

我有買

同路呀？

勁阿.！

假波JUMP

真。００

好似係北韓對中國
有冇巴打有印象

抵你贏

終於響了

半場完

3x7串飛 分分鐘加埋都無456

對烏茲別克

繼續訓教 唔睇了

上次比大分伏完今次唔敢買

好似係烏XXX

ICAC

天皇聽到日本人竟然迷戀細波 一定好心痛

官方twitter
等緊奇蹟腰斬

下半場全部nba

屌 係wo

JUMP得

我度緊，r1,r3 同路

日本仔係咪仲行緊鎖國
屌你老母 係咪踢緊都唔知

賭馬啦 起碼有過程睇

2條飛加埋7關ok!?

開到照派

德島唔愛你

之前咩南非馬 一路跑緊之後冇左畫面 畫面翻黎果陣已經跑完

感覺馬
大運舞台

好，不過我睇多數細了

點呀三神

馬會通殺

R134 潘wp3x7
無左大仆街 唔該黎個表演賽

唔洗啦 除左fs巴無人派過我

大分

三神係咪踢緊

FC橫濱 gogogo

就係無左大仆街
都唔洗出力

無獎金唔知跑唔跑

link?

3神係咪未開波

山口果場話主隊棄權 係咪真事

40-0?

中立場 邊個先係主
山口組又做野

少林足球 ?

3神果場有冇踢緊都唔知

醬油？

水手2:3 打多個輸波

無拎

你講晒LA

依家頭馬差幾多場

我唔知係咪

水手果種廢

2

大分三神(中) 0-0 山口雷法

大波

快d笠住佢 跟住去睇醫生

叻LA 入去睇下LO

希望佢生生性性

FC橫濱 2:0

未

隨你

唔會2:0架啦

大波？

今日反杯雷狗456

做乜鳩姐 block多個

原來個清爐係你既
之前d fg ng好準

一時時.

大分嗰場想點撚樣？

狗會有冇咁好死呀

潘狗hea撚黎

山口雷法壞左

三神果場唔踢就回水啦

黑足三日 我屌

踢緊wor

有大仆街就好出力攬炒
由其一個騎大熱

贊歧啪啪啪
雷法啪啪啪

係就好 但而家又好似踢緊 做乜鳩究竟

gifu -2
山口 -3
Yokohama -2

FC橫濱

踢緊wor... 不過冇直播

壞左

投降係咪有人鳩up架炸

響未？

大分有冇波入？

明昇

Gifu goallll

1-1 山神

Gifu goal 1-1

[日职乙14]山形山神 1-1 FC岐阜 [日职乙8

1:1 山神

山口組都無搞事
做咩投降

0分三神

gifu
山口
Yokohama

球探執左佢啦

援交町田山口組

大分零神
岡山零雞

京都要死了

沈拿騎師王

山口0-1大分

大分トリニータ【公式】
‏
已認證帳戶

@TRINITAofficial
2分2 分鐘前
更多
51分 🥅 ゴ－ル 🥅
岩田のゴールでトリニータが先制！

山口0-1大分

#勇往邁進 #trinita #大分トリニータ
#天皇杯 #レノファ山口翻譯推文

三神入三球啦

大分
橫濱
町田
松本

三神開左波未

任佢講

大分三神 1:0

三神唔入3球要針了

R1~ 3 8 11

4711

好亂 山神果場又入波又未開波？
乜柒野黎

大分三神GOAL!

又同路

黃俊

三神場波要大波啊
贊歧場波都要大波

烏冬呀烏冬幾時反杯

烏冬大波未

11

r1:5,11,9,4

1:1

大分トリニータ【公式】
‏
已認證帳戶

@TRINITAofficial
5 秒5 秒前
更多
57分 ⛔ 失点 ⛔
山下選手のゴールで同点に追いつかれる

山口1-1大分

#勇往邁進 #trinita #大分トリニータ
#レノファ山口 #天皇杯

三神山口比多粒

真係任佢講

山神三神上

全大只需

2:0

你老母做假

即係大分嗰場1-1緊？

1-1

大家支持下爛牙仔

其實有無開波

三神針德

重燃希望

嘻

R 1 RESULT
7-4-11-1

4 7 11

到底踢緊D乜柒?? 三神痴左線?

毛蛇

4-7-11-1 先岩

愛你 牙巫

橫濱個場幾比幾

謝巫巴

假波 100%
食晒半大
然後1-1完
食埋全大

屌你山口

比多次tg黎跟下馬

1-0?

屌 撳錯咗10號

9比7頂實左個位

岡山入波未???

屌你9號

巴打中到啪啪聲

烏冬唔入畀人入啦屌

仆街下次都係睇清楚啲
冇咗3600呀

留左名等派我

球探

三神
烏冬

針足三日

1:1 快d俾多粒

牙巫

要屌返烏冬

我真係跟左

水手閪波

中哂佢

我跟左😂😂

頭場已針

中曬有幾多錢

第一場中位置Q

我

烏冬失多兩球啦垃圾

屌。。。。冇買位置q

松本大波jumped

無買單t 剩係3隻連贏位置q

大家三神 1:1

大分
橫濱
町田
松本
快啲大波阿

1:2

分*

勁哥W2.0 P1.8

fake sor

橫檳入未呀屌

不死快追和先

烏冬唔入比人入啦

串左2x1快手入波

橫檳12分鐘入完冰到而家

比隻7搞死 屌你老味

Cup啦屌 要大波阿

正一閪隊

12

三神入多球先啦

一陣潘狗係咪贏梗

松本大波

Goallllll

大分1:2

熊本追和未

GOAL!!!!!!

屌你橫檳開大波啦

烏東果場？？？

山口2-1大分

入撚左雪櫃

Gifu one more Yokohama 2 more

半0全3

大波cashed

差橫檳

松本入未？ 山神入多球先！

Cahsed

烏冬jump

橫橫大波未

大分
橫濱
叮田
松本

快啲入波開大

Gifu Yokohama 響未

三神大波

橫濱我屌你老母咩

屌 輸烏冬

仲係1:0？

山口組搶完半大黨還一半比全大黨

支持

準備1-2

YES

係

山神

我都係

橫賓 3串1 差佢大

熊本

係美巴 cashed

水戶 德島

大分三神1:2

FC橫濱(中) 1-0 讚岐烏冬

大波

橫賓果場大到我裸跑

大分三神(中) 1-2 山口雷法

原來球探真係壞左 咁耐先報

搞掂 希望cup埋啦

美巴

Casheddddff

山神goal對家

烏冬大波針

差橫bin 大

屌你烏冬

12入完冰到而加

橫濱我屌你老母

屌穿左烏冬大波

橫檳奇蹟大波